所以，不要指望他會說出一些老套的成功祕方來解釋一次長生不老藥的探險，這會讓他的北歐海盜祖先感到驕傲。當死啤酒走來走去：一個丹麥人在越南把奇怪的啤酒變成工藝杜松子酒|尤金·羅賓遜| 2021年2月12日|奧茲
他解釋說，標準備忘錄是在“截止日期”寫的，批評者“正確地認為這是對我們新聞業的威脅”，出席會議的消息人士說。《紐約時報》在討論綽號時採用了意圖中立的標準。| Erik Wemple | 2021年2月11日|華盛頓郵報
在一段病毒式傳播的TikTok視頻中，這位路易斯安那本地人解釋說，她頭髮上的粘合劑洗了15次後就不會動了。Tessica Brown通過手術成功去除大猩猩膠| Jasmine Grant | 2021年2月11日| Essence.com
荷蘭香水歷史學家卡洛·韋貝克（Caro Verbeek）說：“僅僅重新創造一種香水是遠遠不夠的。”他解釋說，講故事和香氣結合在一起，可以形成一種異乎尋常的強烈體驗。香味能喚起人們喜愛的旅程——或尚未啟程的旅程| Jen Rose Smith | 2021年2月11日|華盛頓郵報
警方星期三上午解釋說，他們的調查可能需要數週時間，因為偵探要解剖墜機現場，採訪證人，並等待實驗室結果。隨著警方繼續調查布里特·裡德的墜機事件，這名5歲的男孩仍處於危急狀態。|裡克·梅斯| 2021年2月9日|華盛頓郵報|
弗格森案中的一名大陪審員正在起訴，希望能夠準確解釋法庭上發生的事情。政客們只愛死後的記者|盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸報
我請她解釋更多關於這些“私人客戶”的情況。隨著舞蹈課的普及，伊朗正在成為一個自由的國家|伊朗之火| 2015年1月2日|每日野獸
謝幕後，克里斯托弗回來解釋一道複雜的數學題。海德薇、休和邁克爾·塞拉：2014年12月31日《賈妮斯·卡普蘭》《每日野獸》12場大型劇場演出
問題是，你如何找到一部可以解釋天才、英國人或其他人的電影敘事？為什麼電影不能捕捉天才|克萊夫·歐文| 2014年12月14日|每日野獸
沒有語言可以解釋一切。為什麼電影不能捕捉天才|克萊夫·歐文| 2014年12月14日|每日野獸
我們站在那裡目不轉睛地盯著那些逃犯，完全無法解釋他們明顯無緣無故的恐慌。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
那麼，我們如何解釋人類力量和由此產生的人類幸福之間的巨大差異呢？社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
路易太陽穴的脈搏劇烈跳動；然而，他決定不去預料，而是讓沃頓自己解釋。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
寫信給倫敦大廈本身，解釋他要來的目的，不是更明智嗎？布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
大教堂的法希爾神父試圖解釋這一點；但他這樣做並沒有使她滿意。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》